屌吸到催淚彈

sorry for 標題撚

勿忘梁天琦

最後獨白嗰度
唉屌
大家唔好放棄 繼續向前行呀

錯台+標題黨

=完全封鎖

冇為意入咗apps 台
自膠

標題黨好好玩？